(多字慎入）睇見大陸近十年既發展真係有啲替香港擔心

由08奧運到而家十年啦 大陸真係發展得好快 客觀咁講科技 城市規劃 生活模式都進步咗唔少 有好多五毛就好引以為傲咁 話中國有乜乜好 但同時我覺得發展到咁係咪真係一個好現象 日本 前亞洲一哥就係因為發展得太快 而家經濟停滯不前 我覺得中國都可能會佈日本後塵 而且好多野都係眼前風光 就好似高鐵 港珠澳咁 同親大陸搞既大計劃都做到一鑊粥咁 所以各位有仔女既人仕一定要教好下一代 唔好比佢地用殘體 杜絕大陸人將佢地既文化帶入嚟香港 切記唔好貪小便宜同大陸接軌 唔好跟車太貼 因為我真係好愛香港

唔識噤Enter?

生得出嚟你就預咗個細路日後肯定變腥香人
唔想下一代變壞唯一辦法係唔好生

但係你想叫 d 人控制下自己生仔嘅慾望？
Sorry
同叫連登仔唔好叫雞一樣
無可能

所以結論係算9 數啦
將來 d 仔女擺住習語錄批鬥父母嘅日子不遠矣